now 《政情》、cable《新聞刺針》及《中國組》傳被cut/調整方針

香港新聞淪陷Now Cable皆被空降換血 英駐中大使微信發文被刪〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2020-06-20

傑出關公災難

關公最愛新聞節目之一NOW政情好可能被新新聞主管cut走

收到風，有線新聞管理層大改，節目方針都會大變
#傳媒逐間收編

NOW《政情》對於香港人認識本地政壇兩派互動其實有好大作用

都估到佢點會俾大氣電波亂咁嚟，而家個個杯葛TVB，黃店播Viu
除非熄電視

Dum 電視落街

長播娛樂嘢

播放youtube

Now最好睇就係政情，咁都cut！？

CLS

唔cut都變到幫黨宣傳